{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 엘라움 키즈 스파&풀빌라"
    },
    "text": "新築キッズカフェ、屋外プール、個別プール、スパ、サウナなど様々な付帯施設がある高クオリティエラウムです。 お支払いの際、客室基本人数の費用で決済され、人数追加の際には現地決済されます。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキュー利用は可能で、営業時間は15:00~22:00です。 幼児料金は、8歳以上の場合は30,000ウォン、7歳以下の場合は20,000ウォンで、最大人数の超過はできません。 客室はホテル式寝具類と高級アメニティを提供しています。 スパは無料で、完備された客室でご利用いただけます。 個別の四季プールはぬるま湯を提供し、最低3日前に事前予約が必要です。 ヒノキ乾式サウナは無料で利用でき、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できず、屋外共用プールは運営期間と時間が制限されており、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 キッズカフェは2階に位置しており、営業時間は09:00~22:00です。 安全管理者は常駐せず、お客様の不注意による安全事故については責任を負いません。 さらに駐車場と無料エレベーターが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エラウムにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "エラウムには新築キッズカフェ、屋外プール、個別プール、スパ、サウナなど様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用は可能です。営業時間は15:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "幼児料金はいくらですか？",
            "answer": "8歳以上の場合は30,000ウォン、7歳以下の場合は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "スパは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "個別の四季プールの予約はいつから可能ですか？",
            "answer": "個別の四季プールの予約は最低3日前から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "キッズカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キッズカフェの営業時間は09:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "エラウムには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、エラウムには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 330
    }
}